今屆世界盃決賽係咪近屆首次單方面碾壓？

06意大利法國難分高下
10西班牙荷蘭最強決鬥
14德國阿根廷宿命之戰

今屆

02都係屌打，無Ballack德國進攻廢曬

講緊近呢幾屆

16年前唔算近啦師兄

98年好多手足未出世 我都得3歲識撚睇波

克羅地亞單方面輾壓法國

有冇試過雙方面碾壓

摩迪係勁 但係我諗唔會誇到碾壓法國掛

中鳩哂

9802都係輾壓
之後幾屆都係要加時咁梗係

喺兒登問唔使問06 10 啦

屌你老母打, 簡尼手傷先冇左兩粒

98 02都係屌打啦 忽然球迷